
                      Es divertida y graciosa. Reparto atractivo. Sabes de que va a ir la pelicula y como va a terminar pero aun asi merece la pena ver como se llega al final esperado.
        
            